有冇邊一首歌你覺得最代表到自己同講到自己心聲？

自身--側田

不懂愛自己比自戀可悲
沒法能降服情緒卻又埋怨天地
未放低卑微怎得到福氣
沒決心爭氣誰敢給我歡喜

拿不出快樂怎麼去分享

仲唔瞓？

瞓唔著

唔想比分了，晚安

早唞

睡前服 juno

無賴

勞斯.萊斯

抬頭吧黑暗過會是晨㬢🎶🎶

容祖兒 空港
每次失意都聽 就會有動力繼續

睇錯側身

到此為止

就算失收始終要守

Kay 悞入歧途

失戀太少

竟然冇人幫鳩仔評分

10/10

最寂寞的時候

開不了心

不開心就不開心也別勉強的慰問
但求隨着我的心
灑脫地尊重我的傷感

我現時自己肯做飯

防不勝防

失憶蝴蝶

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛
無聊時歡喜在忙時忘記
生命沉悶亦玩過遊戲

春秋

追風箏的孩子